今次美國大選.我仍然認為特朗普會連任

經濟固然重要.但清算中共更重要
所以估計特朗普會開始出計劃清算中共
邊個夠狼夠打擊得大.邊個就win
美國人已經憎中共憎到傻
除左白左

美國左膠要消失晒先有希望

呢班本身都唔會投佢架啦
成班垃撚圾 一日到刻聲大大 平等自由大愛
又唔見佢地為香港發聲

人地打生打死
佢老味叫人關注環境問題

左膠得把口講講到自己好撚大愛
比人地注意好多世界問題
但唔會做實事

上屆好多好聲好撚大聲既左膠明星
話Trump贏會移民，又係得把聲

但係左膠民主黨國會D人都有支持香港人權法案

一部分，有更加多既部分，你走去Tweet佢
佢會突然失明

如果呢個世界冇邪惡政權, 人性本善, 左膠其實係好
但係當你面對中共, 重係度左膠. cls

佢一定贏

我都係咁講
如果香港太平盛世
張超雄係一個好議員

但而家佢會累全家

選戰上，佢依家形勢大好
根本係訓住都贏

依家既問題係點解解決中國肺炎

pelosi,mcgovern,連ihan omar都有幫拖
共和民主兩邊都有對香港好,都有親中

奇洛清泉
不愧係男神

一定要連任

依家肺炎迫到佢提早清算中共

投開 trump trump 一定會再投

共和黨92% approval

拜登個仔在中國都有不尋常政治酬庸

單單哩一件就已經可以隊死拜登十幾次 trump當年用郵件門啲咁小既事都搞得死希拉里

張超雄只不過係好心做壞事

提早清算係好事
好過拖拖拉拉

Trump : 習近平 is my friend

嚇死 以為燒生片

特朗普當初選總統真係抱住玩心態
但係結果好多美國人民 buy 佢夠晒瘋狂

連燈力量咁強 有啲擔心侵侵